其實真係要比臭閪黨鐵知道關站係無用

燒完元朗村，燒撚埋你個撚樣站，你老母閪你長關啦

D

全香港全面廢鐵運動開始

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員